"Nu, daar ben je overhaaste, sir," zei Barsad, met een glimlach die gaf hij een adelaarsneus neus een extra helling naar één kant; "er echt me een voordeel ten opzichte van u. Cly (die ik zal onvoorwaardelijk toelaten op deze afstand, was een partner van mij) is dead verscheidene jaren.
Ik bezocht hem in zijn laatste ziekte.
Hij werd begraven in Londen, in de kerk van Sint Pancras-in-the-Fields.
Zijn impopulariteit van de ellendeling veelheid op het moment verhinderd mijn volgende zijn overblijfselen, maar ik hielp om hem in zijn doodskist."
Hier meneer vrachtwagen bemerkten, vanwaar hij zat van een merkwaardige goblin schaduw op de muur.
Tracing teruglozen ontdekte hij dat veroorzaakt wordt door een plotselinge buitengewone rising en verstijving van de opgestane en stugge haren op Mr. Cijferpuzzelfenomeen's head.
"Laat ons redelijk," zei de spion, "en laten we eerlijk zijn.
Om u te laten zien hoe verward je bent, en wat een ongegronde aanname van jou is, zal ik u een certificaat van Cly's begrafenis, die ik toevallig in mijn pocket-book" met een overhaaste hand vervaardigde hij en opende hij, "sindsdien.
Daar is.
Oh, look at it, look at it!
U kunt het in uw hand; het is geen namaak."
Hier meneer vrachtwagen gezien de reflectie op de muur om het boorgat en Mr. Cijferpuzzelfenomeen roos en stapte naar voren.
Zijn haren kon niet meer hevig op het einde, als ze was dat moment gekleed door de koe met de ingestorte horn in het huis dat Jack gebouwd.
Ongezien door de spion, Mr. Cijferpuzzelfenomeen stond aan zijn zijde, en hem aangeraakt op de schouder een spookachtig gerechtsdeurwaarder.
"Dat Roger Cly, master," zei Mr. Cijferpuzzelfenomeen, met een zwijgzame en ijzer gebonden visage.
"Dus _u_ zet hem in zijn doodskist?"
"Dat heb ik gedaan."
"Wie heeft hem eruit?"
Barsad leunde terug in zijn stoel en stammered, "Wat bedoel je?"
"Ik bedoel," zei Mr. Cijferpuzzelfenomeen, "dat hij de oorlog niet nooit.
